[置頂] 聽日唔好去海港城 要去就去新城市

海港城得罪香港人d咩？

如果人地相干無事甚至值得表揚都搞9人嘅話，我地咪就係「搞搞震」囉！

海港城拒絕狗隻進入;警察=不安全

要搞請搞新城市
唔好忘記當初係邊個帶警察入場！

我地係要令敵人畏懼我地
而唔係要全世界畏懼我地

我要全世界都知 聽日唔好去錯場呀！

時間方面我唔建議7點開始 中午好去啦
嘆冷氣 試食 去Snoopy land玩

新港中心好似shk

我要去Snoopy Land 坐船

agger

收皮啦！貼張紙就係支持示威？咪撚咁on9 la

你老細藍到仆街呀！

新城市有哂理由去玩
唔明點解要轉場

細個最鍾意！
好似要消費滿幾錢

push

海港城係九倉

覆錯？

推

好似唔使消費 但要排隊

當初咩人發起

請拓展

10連

9

8

7

6

5

4

3

10

我讚成新城市呀
大佬呀之前單野都未同你計 而家仲好似不了了之

香港人善忙，加上香港太多衝擊性嘅事發生啦

搞番醒大家
警醒下其他商場唔妹學新城市
當然如果最後都係決定海港城我都會跟大隊

Push

幫手推

熱門呀

pish

正解

推撚到聽日新城市熱熱鬧鬧

快d黎 我想早收工呀
一收工我就換衫加入架啦

跟我講 新城市！

全民Snoopy land

9推

8哥

7婆

666👿

支持新城市

cum

沙田新城市

我支持留係新城市

新城市好，大冷氣，又做左咁多次都幾成功

推！海港城已經講明唔會畀黑警入場
去返新城市啦

嗰頭又話取消，依家又話轉場
啲人實跟唔切，宣傳時間太少。
建議集中一個post講究竟係點

冇嘢講

唔建議入鋪頭，係商場內靜坐比外國人/大陸人見到好撚和平先好

冇大台呀大佬

如果係要搞，我建議喺新城市搞個大型宣傳活動。

唔堵塞，唔阻礙營業，將新城市變成商場文宣嘅大本營。

目前黎講我覺得最重要係鞏固返現有市民支持者嘅信任同熱情，所以應該搞一次有禮貌嘅宣傳活動（亦可以做文宣同民間記者會材料）

禮貌小組出動，用禮貌同文宣鞏固現有民意，同打動更多嘅人，要令大眾知道我地係知書識禮嘅人，唔係無端端出黎搞事。

勇武義士負責監視防止有人攪事，盡量call碩Q搞掂，唔好報黑警。

雖然新鴻基係仆街，但係佢點都係商人，面對龐大嘅「客人意見」應該唔會再玩野，會配合我地，同時利益上我哋長期活動都會帶旺佢哋人流，雙贏之下可以有個安全唔會俾popo趕嘅文宣據點，得閒又可以黎下搞活動（就算趕大不了咪走，shk夠膽咪call popo入黎開拖囉）。

你開個po講啦 咁樣得我睇到架咋

好

認同，唔好出無名之師

要focus系警察度

Why not both???

目的都係搞到商家佬 再由佢地比壓力政府姐

唔係地圖炮咁搞呀。。。

真心

推，去新城市好d

要搞搞shk啦

Up

新1城市 shopping

沙田友留明行街街

新城市日日都仲有街坊搞緊

新城市！新城市！

推呀
新城市真係好好，已成抗爭基地
認為SHK應該重新檢討商場定位

！

推 去沙田

新城市啦，其他商場見到新城市咁樣，自自然然識做啦

真

提議每個星期日下午開始搞個不消費遊商場，專搞新城市or領匯呢啲仆街商場。最好就可以鳩行，影響其他嚟消費嘅人。

好似沙田街坊不時都去新城市window shopping

去乜撚海港城
去新城市覆焯啦
到今日仲未交代呀

一齊去沙田

邊度有試食？

睇我啲舊post就知交代左
只係好多人唔接受/唔認同解釋咋

推，一陣見

最愛新鴻基

Pish

求其廢up幾句就當交代咗
交人囉咁

push

——————-8月9號至8月11號 和你飛 機場見—————-—我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

圓方出左聲明未？

冇錯 睇下ifc就知

新城市
罷住hm

我地最強既武器已經出現

1.）天氣
香港夏季平均30度以上 多雨
阿蛇前幾次行動已經證明 日抖唔出動
就算夜晚都會蒸住好熱
太陽—曬佢一日
落雨—滋生細菌病毒

2.）病毒
阿蛇full gear 意味唔透氣 遲鈍
加上不停出汗 淋雨 同成日叫雞
到底上一更著既係乜嘢人？支那人衛生係點？
速龍條屎片可以吸幾多屎尿？
唔著full gear=防禦力下降

3.）時間
不停遊行不解釋

具體要點做 大家應該心領神會
不分化 不指責
光復香港 時代革命

推 置頂

【戰略建議】聚焦五大訴求的進來

大家可以去睇下，我想講搞商場係為左向商家施壓，令佢地迫林鄭回應，所以唔理咩商場都要搞，因為商場係大地產商的經濟來源之一，而且入面都仲有好多連鎖店，都可以比壓力政府

去新城市

其實我琴晚係果度都見到個客戶中心變連儂，中庭地下個條柱都係，不過人數唔多，三十左右

推！

推 新城市 推到佢撤底收皮以儆效尤

做未做出明顯出賣香港人利益 可以放棄海港城planning

平心而論，如果當初無新城市壇野 ，同樣事件都可能會發生係海港城 ， 或者其他商場。 而家槍打出頭鳥，其他商場 自然有得諗點搞啦。 公關既野黎，

去海港城係okay 啵，咁多「同胞」去做禮貌小隊無問顯啵。 唔做鳩嗚咪得。 如果 先入為主 大家會係「搞搞震」，咁人地先會咁覺得「攪攪震」姐。

Window shopping

好認同,而且依家無啦啦再攪好似唔知為乜咁

點解我隻豬🐷冇腳？

新城市

推到核爆

推呀

我要推

搵唔到有腳豬icon

新城市!!!!!!!!!!!!!!

係唔係真係去㗎？無乜聲氣咁

推……聽日下午開始，好似5號果日咁， 坐曬喺地下度！ 坐到五、六樓！
迫啲商戶落閘😏

係咪已經取消咗